阻你5分鐘幫下手做個問卷 多謝大家

我認我衰 咁既時候仲掛住做assignment, 但我的確要提早收集資料去做研究，麻煩哂咁多位巴絲

本人正在進行一項關於香港大學生於歐化病句使用情況的研究。問卷問題由八句句子組成，請在細心閱讀後評論你對該句子的看法。問卷大概需要五分鐘完成。受訪者資料只會用作學術研究，並於研究結束後立即銷毀。

最後，光復香港 時代革命
黑警曱甴死全家！血債血償！

你唔可以聽日先出POST？理大幾百個手足啊！

好 唔好意思 各位手足請唔好再係度留言 或者用不推文回覆 今日要全力推poly既文先